希望今晚動物台大家一齊集氣 撐曼城大炒阿仙奴送雲加個廢老一程

大家放下成見 一條心
無論你係02定015黨
都希望可以係今晚放下恩怨

曼VS車

出到黎都要拉埋015 02世界大戰

神父迷雲

低強度比賽不睇也罷

你屈

送埋你條垃圾一程

雲加贏到我退出連登又點話

Btw 成日換老婆

冇雲爺爺冇阿腥奴

沒雲加沒阿林納

#WengerStay

人工減半 performance contract ! 睇條廢老要錢定阿仙奴

鍠psg offer都唔要呀爺爺

退休咪出黎害人啦

今晚又可以睇爺爺續約

山狗廢到

隊rub

山落去拎波 馬迪唔肯交比佢

巧能悶

菜雞互剁係咁上下

摩狗

bin 定反雲又輸

唔比波山狗話事不如咪撚出

真

迷雲孝子等哭喪啦

保溫杯
爺爺不死

A09

今晚爺爺就大大把煎落你班不孝子到

邊有咁多保溫杯

睇下點

神燈神父 今鋪All in阿記

禾lin又goal

住烏進場

🚌全面進場

屌又雙契佔中

鑽石中場

未見過隱形唔識閃既鑽石

nigga隊👶🏿

預左全攻唔守

點打

輸都要輸得好好睇睇

怕輸到好似015咁

雲加

Violet

典牙

爺爺係時候要教訓黃絲帶

希望神父唔好再盲反

紫羅蘭

咁都唔入

Dllm 羊

垃圾💢

呢個陣又好似幾砌得wor

爺爺戰術部署

鬥攻 呢場好睇

挽留爺爺

goal 矮仔比人笠死

笑 一斬就有

阿狗唔入比入啦

細梅

㩒制

傷

講得好

社區盾又係傷大梅換入佢入埋波

個陣未同化 依家同化咗

比人屌打到飛起 半場隨時輸多球

揾個矮能過我既人做keeper

屌你老母 悶撚到

想睇456

D人妹下妹下 好似唔撚想踢咁

太子好博

踢左成十年都踢唔起

下 呢排回勇wor

贏歐霸is出路

1:1

躝

訓得

456未

幫你唔到了神父 躝啦

神父真樣流出

btw立即 即刻 馬上同我躝💢

真係剩番歐霸可以爭了😅

幫a米起機

A米意假7弟
阿仙6弟
英超》意假
結論：雲爺爺食菜咁食

.

今晚

爺爺會戰勝歸來

漂亮足球

[

環保post 買左少少睇下波 希望唔好似上場咁悶

慘 半場都冇就三球

又執6舊水